(台測)紳士追殺令 殺神少女

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名英國毒梟試圖將他的大麻帝國賣給一名來自美國奧克拉荷馬州的億萬富豪

2.漢娜從小在離群索居的環境下長大，接受殺手訓練，正值青春年華的她非常渴望正常的生活，當她離開隱居生活，卻成為中情局追殺的目標

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野